你點定義自己既第一桶金

100萬?
做野幾年.....仲未見到咩時候會有......

100k

十皮嘢